邊個發明自動沖廁

呢個世界最on9嘅發明就係自動沖廁
我屙屙下屎你同我自動沖廁
我連廁所板都未閂得切就沖完
啲水花仲要彈上嚟 勁唔衛生

驚死你整污糟個廁所
死沖爛沖